【中共70年】王祖藍、黃金寶現身花車 李亞男：等寶寶長大告訴她

中共建政70周年，北京天安門在閱兵儀式後舉行巡遊活動，在「一國兩制」方陣的花車上，有眼利網民發現廣西政協委員、香港藝人王祖藍的身影，站在其旁邊則是有「亞洲車神」稱號的單車名將黃金寶。

王祖藍今早7時22分已在個人微博貼上一張展示五星紅旗的相片，並寫上：「慶祝中華人民共和國成立70周年！祝福祖國繁榮昌盛，國泰民安！」王祖藍的妻子李亞男也在微博下留言回應：「等寶寶長大，我會告訴她，他的爸爸是多麼的厲害，多麼的讓我們驕傲。」

王祖藍的帖文獲得逾22.4萬人點讚，有網民大讚：「王祖藍是香港唯一代表的藝人，實有太有面子，已走向人生巔峯了。」另有網民寫道：「王祖藍真的將歡樂寫在了臉上，為祖國慶生的激動溢出屏幕。」「祖藍哥愛國愛港。」「中華文化和一國兩制！都是代表，有心啦。」

搵隻專扮女人既醜男上去

等寶寶長大，我會告訴她，他的爸爸是多麼的厲害，多麼的讓我們驕傲。

王祖藍是香港唯一代表的藝人，實有太有面子，已走向人生巔峯了。

王祖藍真的將歡樂寫在了臉上，為祖國慶生的激動溢出屏幕。

祖藍哥愛國愛港。

中華文化和一國兩制！都是代表，有心啦。

慶祝中華人民共和國成立70周年！祝福祖國繁榮昌盛，國泰民安！

大陸人最理想既香港人形象就係做佢地隻小丑

唉 黃金寶

香港第一小丑

做人做到咁冇樽鹽

為練習比死老豆重要

佢老婆加拿大人

希望佢寶寶長唔大 過唔到出年

零零漆橋段

佢個仔係加拿大出世？

香港人上去奶共大陸人就gc